托完匯就托股

托得幾耐？

下星期再跌過